其實垃圾會d無約束力議案有咩用

有釋法法例有咩用
睇香港時事不如訓多個靚覺